{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24675",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 블루오션"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数32室で、周辺には1号線烏山駅が位置しています。 ここでは韓国語を含む様々な言語でご案内いただけます。 駐車を希望する場合、地上駐車場と地下駐車場の両方をご利用いただけます。 また、宿の近くにはおいしい食べ物を楽しめるさまざまな場所があります。 五色市場では毎週3日と8日に市が開かれ、中国文化通りでは中国の伝統料理が味わえます。 予約のキャンセル規定は、2日前には80%払い戻しが可能で、1日前には50%払い戻しが可能です。 当日のキャンセルには払い戻しができませんので、ご注意ください。 追加で知っておくべき事項としては、駐車施設が完備されていることをお知らせします。 地上駐車場と地下駐車場の両方をご利用いただけますので、お気軽にご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は32室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺には何号線の駅がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には1号線烏山駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用可能な言語は何語ですか？",
            "answer": "宿泊施設では、韓国語を含む様々な言語でご案内いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車を希望する場合、どの駐車場を利用できますか？",
            "answer": "駐車を希望する場合、地上駐車場と地下駐車場の両方をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くにはおいしい食べ物を楽しめるさまざまな場所があります。"
        },
        {
            "question": "五色市場はいつ市が開かれますか？",
            "answer": "五色市場では毎週3日と8日に市が開かれます。"
        },
        {
            "question": "中国文化通りで何が楽しめますか？",
            "answer": "中国文化通りでは中国の伝統料理が味わえます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定は何日前までにキャンセルすれば払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "予約のキャンセル規定は、2日前には80%払い戻しが可能で、1日前には50%払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "当日のキャンセルは払い戻しできますか？",
            "answer": "当日のキャンセルには払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車施設が完備されていますか？",
            "answer": "はい、駐車施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "どの駐車場を利用できますか？",
            "answer": "地上駐車場と地下駐車場の両方をご利用いただけますので、お気軽にご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 389
    }
}